fb專頁：英領館職員鄭文傑已獲釋回港

fb專頁：英領館職員鄭文傑已獲釋回港

英國駐港總領事館職員Simon Cheng（譯音鄭文傑）本月8日由深圳乘高鐵返港，其間與家人失去聯絡，其後確認遭內地行政拘留15日。昨日（23日）是鄭文傑被扣查滿15日。名為「釋放Simon Cheng」的facebook專頁今早（24日）發帖文，稱鄭文傑已回港，家人希望他能先休息，暫不接受採訪。

帖文稱︰「Simon已回港，感謝大家關心！Simon和家人均希望先休息安頓一下，暫時不接受採訪，請各位記者朋友先給他們一點空間，我們稍後會再作詳細說明。」

被叫雞

最大問題係： 雞圖呢？

從來都冇既野 大陸點比你丫
西九龍有得嫖妓真係cls

佢同條女冷戰緊,你哋咪去搞人啦

支那

被叫雞既話就一定要企出黎講
如果真叫雞就諗下點同條女講啦

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都入黎幫下p牌仔推推post唔好唔記得左依三百幾萬

結果係真叫雞 而家搞到咁大
唔知點收科

連登 鄭文傑回港 既POST 唔過一頁 係咪有D古怪

。。。

轉BC

定性為恐怖組織